曖昧係一個無限輪迴

唉 same bro

好奇係咪毒撚 a0先會係咁

其實一個人真係鐘意你
佢會好驚你唔鐘意佢

最後一齊到就叫曖昧
最後一齊唔到叫發春
利申 成日發春叫春

而家我咪叫春